點年雲加輕鬆簽法甲神射手豬腦...

而家簽到個神射手都做唔到既 牙迷竟然咁興奮

對佢要求低咗好多...

而家仲話用1億追個幼幼
以前雲加簽幼幼既底線明明係幾十萬磅

重唔識鷔咩

自從雲加開始玩金錢足球 我對佢敬意真係減左分

系

買法甲野衰左咁多獲都仲買

50萬鎊買安歷卡嘅日子唔會再返嚟架喇

為左拎返第4 降低自己要求

信雲加 得永生

雲加先係金錢足球始祖
20年前5，6m買人個陣
雲加已經用11m買享利

5-6萬週薪係英超已經頂薪個陣
雲加用10萬週薪拉蘇甘寶過檔